十一又大遊行！又塞馬場又塞機場！又五區集會！又去英國領事館！

我識影分身呀？知唔知點解複製唔到6.9同6.16成百幾二百萬人出黎？因為事前全部文宣都只係集中火力煲大一個event呀！搞咁多野出黎只會無可避免咁攤薄人手，唔夠人既活動咪柒囉，危險囉，仲點大大力摑中共一巴呀？承認啦，香港人係出名怕麻煩怕死，大部分人你叫佢一日走兩場已經灑手擰頭啦！叫人去塞機場就最on9, 你話係version 5.0, 咁比起3.0, 4.0 upgrade咗乜撚野呀？
一係大遊行，一係五區集會，完！

認同

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言警告，嚴重者更被封鎖帳號。

在過去幾個月開始有會員進行洗版行為，當初因應大多會員未有投訴及未有表示反感及影響討論，因而酌情處理。

但時至今日，開始有多名會員仿效，以致洗版情況氾濫，我們留意到有關情況已嚴重影響會員進行正常討論。

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。

絕對認同..
媽.我好亂呀

認同 已經有三毛開五區集會po叫大西北人入元朗剷除鄉黑 制造民鬥民

根本要多人就一定要大量和理非出黎先成到事，和理非係乜人呀？咪最驚死既人囉！被popo查身分證佢哋都驚果啲人呀！即係絕大部分香港人呀！！塞機場1.0點解work呀？咪因為冇狗囉，冇狗上巴士囉，咁啲好驚死既和理非咪出曬黎囉，宜家情況點呀？

事實上唔止十一，我建議每日都應該只煲大一個活動，講緊係日頭！因為和理非一入黑就返屋企，唔想返住既，夜晚你鐘意點玩就點玩啦！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

日頭一個相對溫和嘅，俾個靚畫面啲記者
加夜晚一個催淚煙花放題

咁樣都好夠

記住無黨鐵！

點解popo突然咁好死批呢個周末遊行既不反對通知書？咪想啲人行完攰，跟住十一就唔出黎囉！

我推

推

權力使人腐化
文宣小台失去初心

機場係擾敵

To 狗狗
誰真誰假
誰可分身飾演自己

叻呀，你擾撚埋我同文宣組㖭呀！